msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: quizly-bot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: quizlyfeedback@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-09 06:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-09 08:16\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Gemini\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: quizly-bot\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 370289\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 88\n"

#: main.py:42
msgid "Here are the available commands: \n/start - Begin with your quiz \n/help - Show this help message \n/about - See a description of the bot \n/stop- Stop the quiz \n/feedback - Send feedback \n/language - Set the bot's language"
msgstr "以下是可用的命令：\n/start - 开始你的测验\n/help - 显示此帮助信息\n/about - 查看机器人的描述\n/stop - 停止测验\n/feedback - 发送反馈\n/language - 设置机器人的语言"

#: main.py:51
msgid "📚 You can use this bot to take quizzes on different subjects across various topics. You can also adjust the difficulty level according to your convenience. \n\n🏅 Your score will be displayed after you finish the quiz.\n\nNOTE: This quiz is created with AI, and while we strive for accuracy, there's always a chance for a mistake.\n\n𝗪𝗶𝘁𝗵 ❤️ 𝗽𝗿𝗼𝘂𝗱𝗹𝘆 𝗺𝗮𝗱𝗲 𝗶𝗻 𝗜𝗻𝗱𝗶𝗮 🇮🇳"
msgstr "📚 你可以使用这个机器人进行不同科目、不同主题的测验。你还可以根据自己的方便程度调整难度级别。\n\n🏅 完成测验后，将显示你的分数。\n\n注意：此测验是由 AI 创建的，虽然我们力求准确，但总有可能出错。\n\n𝗪𝗶𝘁𝗵 ❤️ 𝗽𝗿𝗼𝘂𝗱𝗹𝘆 𝗺𝗮𝗱𝗲 𝗶𝗻 𝗜𝗻𝗱𝗶𝗮 🇮🇳"

#: main.py:59
msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

#: main.py:60
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: main.py:60
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉语"

#: main.py:61
msgid "Telugu"
msgstr "泰卢固语"

#: main.py:61
msgid "Mandarin Chinese"
msgstr "普通话"

#: main.py:63,66
msgid "Select the Language for the Bot:"
msgstr "选择机器人的语言："

#: main.py:71
msgid "Enter your Feedback message: \n\nIf you don't want to send Feedback, type /cancel"
msgstr "输入你的反馈信息：\n\n如果你不想发送反馈，请输入 /cancel"

#: main.py:77
msgid "Feedback cancelled."
msgstr "反馈已取消。"

#: main.py:98
msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "感谢你的反馈！"

#: main.py:115, 122
msgid "No active quiz to stop."
msgstr "没有正在进行的测验可以停止。"

#: main.py:122
msgid "No active quiz session found."
msgstr "未找到活动的测验会话。"

#: main.py:126
msgid "The Quizly Quiz adventure begins now!"
msgstr "Quizly 测验冒险现在开始！"

#: main.py:129
msgid "/Language"
msgstr "/语言"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: main.py:132
msgid "Do you want to Change Quizly defualt language?"
msgstr "你想更改 Quizly 的默认语言吗？"

#: main.py:171
msgid "Enter the subject you wish to take the quiz on:"
msgstr "输入你想要进行测验的科目："

#: main.py:180
msgid "Enter the topic you wish to take a quiz on:"
msgstr "输入你想要进行测验的主题："

#: main.py:183
msgid "Invalid subject. Please enter a valid subject."
msgstr "无效的科目。请输入有效的科目。"

#: main.py:201
msgid "Enter the level of the quiz:"
msgstr "输入测验的级别："

#: main.py:203
msgid "Invalid topic for {subject}. Please enter a relevant topic."
msgstr "{subject} 的主题无效。请输入相关的主题。"

#: main.py:208
msgid "Generating quiz questions, please wait..."
msgstr "正在生成测验问题，请稍候..."

#: main.py:234
msgid "Generating quiz questions, please wait... \n\n𝐍𝐨𝐭𝐞: 𝐓𝐡𝐢𝐬 𝐪𝐮𝐢𝐳 𝐪𝐮𝐞𝐬𝐭𝐢𝐨𝐧𝐬 𝐢𝐬 𝐜𝐫𝐞𝐚𝐭𝐞𝐝 𝐰𝐢𝐭𝐡 𝐀𝐈, 𝐚𝐧𝐝 𝐰𝐡𝐢𝐥𝐞 𝐰𝐞 𝐬𝐭𝐫𝐢𝐯𝐞 𝐟𝐨𝐫 𝐚𝐜𝐜𝐮𝐫𝐚𝐜𝐲, 𝐭𝐡𝐞𝐫𝐞'𝐬 𝐚𝐥𝐰𝐚𝐲𝐬 𝐚 𝐜𝐡𝐚𝐧𝐜𝐞 𝐟𝐨𝐫 𝐚 𝐦𝐢𝐬𝐭𝐚𝐤𝐞."
msgstr "正在生成测验问题，请稍候... \n\n注意：此测验问题是由 AI 创建的，虽然我们力求准确，但总有可能出错。"

#: main.py:236
msgid "Let's Begin"
msgstr "让我们开始吧"

#: main.py:352
msgid "Congratulations! You have completed the quiz on {topic}\n\n🎯 𝗬𝗼𝘂𝗿 𝘀𝗰𝗼𝗿𝗲:\n\n✅ Correct answers: {cor}\n❌ Incorrect answers: {incor}"
msgstr "恭喜你！你已完成 {topic} 的测验\n\n🎯 你的分数：\n\n✅ 正确答案：{cor}\n❌ 错误答案：{incor}"

#: main.py:357
msgid "\n\nHere are some recommended videos to improve your knowledge on {topic}:"
msgstr "\n\n以下是一些推荐的视频，可以帮助你提高对 {topic} 的了解："

#: main.py:363
msgid "\n\nGreat job! Your performance in the quiz on {topic} is outstanding! 🌟"
msgstr "\n\n干得好！你在 {topic} 测验中的表现非常出色！🌟"

#: main.py:386
msgid "English is set as your Default Language"
msgstr "英语已设置为你的默认语言"

#: main.py:396, 400
msgid "{language_name} is set as your default language"
msgstr "{language_name} 已设置为你的默认语言"

#: main.py:373
msgid "Invalid input. Please try again."
msgstr "无效的输入。请再试一次。"

#: main.py:415
msgid "Please use the provided buttons to interact with the bot."
msgstr "请使用提供的按钮与机器人进行交互。"

#: main.py:421
msgid "An error occurred. Please try again later."
msgstr "发生错误。请稍后再试。"

#: main.py:164
msgid "Mathematics"
msgstr "数学"

msgid "Physics"
msgstr "物理"

#: main.py:165
msgid "Chemistry"
msgstr "化学"

msgid "Biology"
msgstr "生物"

#: main.py:166
msgid "Computer Science"
msgstr "计算机科学"

msgid "History"
msgstr "历史"

#: main.py:167
msgid "Geography"
msgstr "地理"

msgid "Politics"
msgstr "政治"

#: main.py:168
msgid "English"
msgstr "英语"

msgid "General Knowledge"
msgstr "常识"

#: main.py:196
msgid "Beginner"
msgstr "初级"

#: main.py:197
msgid "Intermediate"
msgstr "中级"

#: main.py:198
msgid "Advanced"
msgstr "高级"